耿爽: 對鄭若驊在英國受傷一事表示強烈憤慨和嚴厲譴責，並要求英方向鄭若驊提供安全保護。

在北京，外交部發言人耿爽要求英方立即徹查律政司司長鄭若驊受傷事件，敦促英方在涉港問題上謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再插手香港事務，不要再干涉中國內政。

耿爽形容，對鄭若驊在英國受傷一事表示強烈憤慨和嚴厲譴責，並要求英方向鄭若驊提供安全保護。中國駐英國大使劉曉明亦將前往醫院探望鄭若驊。

耿爽形容「反中亂港」分子完全是一群暴力違法之徒。所作所為突破法律底線和文明底線，這種明目張膽襲擊傷害香港特區政府官員的行徑必須得到制止和嚴懲。

鄭若騂在英國倫敦出席活動期間，被數十名支持香港示威活動的人士包圍，鄭若驊在混亂中跌倒。

條路自己行.仆街唔好喊

召喚李家超

人地倫敦警察做咩要做你私人保安

英國：強烈反對外國說三道四，干涉我國內政。

條友行行下仆街 查乜撚野姐

又話雖遠必豬
而家又要人保護返你D人

驚危險唔好去啦嘛

自己仆街都要賴人

跌一跌就話嚴重受傷

自己仆街都有得賴，入咗icu做手術未？

想同大波驊扑野都唔洗咁出面既

仆個街咋喎... 同何妖一樣咁中意小題大做

切左對奶咪平衡啲再唔啱用返四隻腳行咪唔會跌

英國可以買汽槍, 鋼珠嗰隻

呢條撚樣口交爽真係好煩

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

強烈譴責英國領土襲擊鄭若驊

勾結外國勢力，死有餘辜，小粉紅出力打

我仲打撚埋你添呀
爽咩撚野呀？！你老母俾我屌緊就好撚爽喇！
你個仆街仔日撚日出黎做錄音機

驗左腦未丫

隨時血都冇流過一滴，我都唔知佢憑咩可以吹到咁大

咁直接拒絕入境，遣返原地算喇

禁止鄭若驊入境算啦

入黎就係想睇呢個

跌一跌... 玻璃心到咁
又強烈憤慨和嚴厲譴責 CLS

出軍隊去嚇鬼嗎只係口交

插水嚟

安全保護=人質

愷容中國說3道4

載卓爾當年仆一仆仆走咗個香港

學藍絲咁講
冇事就鬧英國
有事就叫英國幫

自己仆街就怪人

反中亂港關英國咩事呢
同埋英國成日都比你插反中架啦

英國啲監獄應該好安全

呢啲咁嘅小嘍羅都要口交部，中國知唔知醜

連人地警察都管到

干涉英國內政

有無留意佢地口交部無再提個法案？

佢未提姐係做跟野，希望美國頂住；我地果面又唔好出錯

Cls 自己仆街 要出到 外交部同其他國家交涉做乜撚野
下次佢食飯 食少左 係咪又要外交部出黎 屌鳩間野唔好食

分分鐘搵條道友俾1萬鎊佢瞓身伏佢都得

英國應該提供護膝俾鄭若驊，唔洗仆街仆得咁傷嘛，要留返條命睇香港重光，親身體驗法治嫁

支那借機出兵英國啦，又口交
無d支那狗既氣燄

圍駐英共産使館啦，60
寸大營幕日日播64，新疆，加文革

支持
支持永不進口英國貨並禁止國民出去英國
要不是中國英國人早就都餓死了！窮逼！

我以為林鄭開聲譴責已經夠戇鳩嫁啦，點知連外交部都鳩埋一份

強烈譴責鄭若驊用身體攻擊英國領土，此舉形同宣戰行為，要求合理解釋

敦促英方在涉港問題上謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再插手香港事務，不要再干涉中國內政。

呢段係抄上次功課唔記得刪定點？

有無撞瘀到對波先，搵食架餐都無事就收爹啦

Cls 呢個真係自己仆街架喎

牙爽關你撚事咩

自己仆街怪人小朋友咩

以為係你條𡃁啊？

藐視皇室

呢條耿爽真係又池又煩

咁都有得查?
以下設計對白:
英方: 查完, 佢自己仆街 close file.

佢自己仆街可以點保護?

做人髭爬行實安全嘅，明明係畜生一隻，學人行路，實仆街，死左就大快人心啦！死仆街母狗！

又說三道四

用身體作質量武器，行為可恥，別有用心

唔出現你現場咪無事囉

仆個街都重傷 香港d官紙紮架？ 咁撚廢嘅？

指手劃腳

大波驊喎, 耿爽喇!

建議佢由今日起爬行代步就唔怕跌

緊爽：保護驊嬸對墮皮奶

你自己仆街 又話人暴徒 真係好撚煩

612又暴徒 今時今日又暴徒 去到英國又係暴徒

有一日耿爽被數十名大漢輪女女女死撚左。

佢阿媽大叫：爽呀～ 爽呀⋯⋯

佢對波太重仆親又入人數

咁大波有時失平衡都好平常

屌你啦，冇撒拉熱窩咗個閪婆咪算便宜左佢囉

呢個真
明知自己過街老鼠咪撚出黎啦

hahahaahahha diu

後果自負

英國內政就咪係到說三道四啦耿不爽

收皮啦
唔係好撚威架咩
呢d先係外國示威既國際標準

比起手足被虐殺強姦
這個垃圾摔一億次 摔到粉身碎骨都不夠

保乜護
大波驊成對導彈係心口
根本係恐怖分子

仆街要仆街，有誰可以阻止到

唔好比佢過黎咪唔洗保護囉

建議英國推行送終條例引渡欵犯

屌你用對波意圖破壞街道都未拉你呀

英國內政，關你班共狗咩事

胸襲地下，我都好憤慨

仆街都要拉
咁你唔拉條街

識你老鼠咩 ON99

中國口交部

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

做咩一隻咁既大波驊求其仆親下就咁大反應, 個個都譴責又盛
你地死啦, 你地搞著甴種既大波情婦, 搞到個個都驚晒

呢個人係中國內政一部分唔關英國事自己保護自己啦

拎紫心勳章啦

London bitch is falling down.

哩個仆街滿手鮮血 其實佢根本就要死
屌你老母仆一仆就咁撚多姨媽姑嗲

由梗爽講出口特別有說服力

有本事派中國軍隊過去保護

你唔好出現就無事.jpg

撚爽

咪撚干預人哋英國內政啦你

讉責塊地定條樓梯硬得滯

自己仆街 都要人保護

出黎啦！比卡超

英國: 干涉內政

自己仆街關人撚事

英國內政

口交部專注含撚 人工加五毛

干涉別國內政

阿爽：你搞到我條女

200刀手準備好未 遠征英國

八幾年戴卓爾夫人喺人民大會堂外面跌親，有無報警？英國有無遣責？

早幾年葉劉喺車公廟俾隻麒麟襲擊，最後好似拘捕咗隻麒麟，仲起訴佢傷人十七添，隻麒麟最後判咗幾籠，好似仲受緊呀…

咁驚就喺大灣區嘛，去乜撚嘢倫敦呢？倫敦係你呎啲屎忽鬼應該去嘅地方咩？

人地戴卓爾都無屈中共唔保護佢啦
好心佢地唔好咁on9啦

醒撚未

自己仆街要人俾保險

人地點做野關你撚事？

自己跌親怪人

佢又不爽了
好撚煩

大陸未到統治世界的地步已經好大口氣。

對波太大行路重心向前傾更係仆街啦

幫你徹查一單關於香港官員嘅案件，算唔算係插手香港事務，干涉中國內政？

你叫人唔好出聲咁未當睇唔到囉

on9

強烈讉責地心吸力搞到大波司長跌倒
要求英方降低英國地心吸力

人哋對波波太大，先至失平衡咋，一係你叫佢抽脂整細少少對波波，咁樣咪唔會仆街囉！

鄭若驊有對大型武器喺心口
唔識要人地保護佢啦

你邊能個咁把炮要英國保你啊

咁大口氣又唔派解放軍

你含撚啦,英國人做野洗撚你教

戴卓爾夫人係北京跌一跌無咗香港
今次鄭巨乳係英國又卜街

打斷對腳，坐輪椅就唔會仆街

派戰狼過去丫麻

咁驚pk咪坐輪椅咯

玻璃跌一跌係的確會碎

輪椅重心咁高上落斜都好易飛出去

當人地係你附屬國？

要人地唔好出聲

仲要人地保護你，你老幾呀

London bitch is falling down

英國幾時做咗中國殖民地要聽佢講野？

入嚟睇呢個

唔講以為條臭闣跌到盆骨骨折

無個正常